{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4889&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사당 메트로21"
    },
    "text": "GRANDOPEN！ 全客室LGスタイラーを設置した高級宿泊施設です。 ユニークなインテリアデザインで新たにオープンしました。 全客室は最新の天井型システムエアコンと大型テレビ、最新の一体型ウォッシュレットを備えています。 また、大型スパ浴槽(特室)もあります。 清潔さと最上のサービスで真心を込めておもてなしいたします。 駐車は大型駐車場(00坪)を利用できます。 事前に駐車や車両2台の駐車はできません。 近くには2号線の舎堂駅と周辺情報があります。 客室の内部施設としては、最高級コーヒー豆と様々なドリンク、ミネラルウォーターの飲み放題がございます。 全客室には75インチの最新スマートテレビ、LGスタイラー、静音冷蔵庫、マッサージベッド、ネットフリックスが利用できる全客室が備えられています。 また、細心の防疫のためのコロナ予防措置が行われており、不便な点はカウンター0番までご連絡ください。 入室の際、所持品の確認と未成年者の身分証明書の確認、ペットの出入り制限などの政策があります。 会員特典は入室時のみ適用されますので、フロントで会員であることに言及する必要があります。 払い戻しポリシーは以前は100%払い戻しが可能であり、当日は払い戻しができません。 ご不明な点がございましたら、舎堂駅4番出口から徒歩3分の距離にある宿までお越しください。 最上のサービスでお客様を真心を込めておもてなしいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿泊施設は全客室にLGスタイラーや最新の設備を備えており、ユニークなインテリアデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には最新の天井型システムエアコン、大型テレビ、一体型ウォッシュレットが備えられています。また、特室には大型スパ浴槽もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場を利用できます。ただし、事前に駐車や車両2台の駐車はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は2号線の舎堂駅です。徒歩3分の距離に宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "全客室には最高級コーヒー豆や様々なドリンク、ミネラルウォーターが飲み放題となっています。また、75インチの最新スマートテレビ、LGスタイラー、静音冷蔵庫、マッサージベッド、ネットフリックスが利用できる全客室も備えられています。"
        },
        {
            "question": "コロナ予防対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、細心の防疫のためにコロナ予防措置を行っております。ご不便な点がございましたら、カウンター0番までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には所持品の確認と未成年者の身分証明書の確認があります。また、ペットの出入り制限もございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "はい、会員特典は入室時のみ適用されますので、フロントで会員であることに言及する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "以前は100%の払い戻しが可能でしたが、当日のキャンセルについては払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "お客様をおもてなしする際のサービスについて教えてください。",
            "answer": "当宿泊施設では最上のサービスでお客様を真心を込めておもてなしいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 540
    }
}